《鬼滅殺鬼隊冇咗我哋班行政人員，收咗皮啦之你問我答》

我叫阿木，明治39年岀世。喺豐和株式會社做嘢。你

豐和係咩？就係依家人人講緊嘅鬼滅條殺鬼team背後間公司。

點解有間公司？因為鬼就話變岀嚟啫！啲錢唔通又係變岀嚟？淨係喺動漫都有眼你睇，又殺鬼隊，又療傷隊，又鑄劍村，咁多人唔洗食飯唔洗洗錢呀？

同啲大粒腥風血雨嘅日子好唔同，我嘅日子好簡單，甚至好悶。日日就係坐喺部屋（啫現代人嘅office）入面，填吓form，見吓人。

其實以上三班人只係豐和入面好少部分。我哋仲有會計科、對外聯絡科、宣傳科、物流部、律法組、社員發展部之類。其實我哋都唔係好驚啲鬼，就係有，佢哋岀現嘅時間我哋都收唒工。

公司大就大規模，不過呢間會社都成立咗好多年。雖然人工唔錯，不過暮氣沈沈，好多死老嘢ar住唒啲位。又冇創意，食古不化。開會嗰陣淨係識講啲廢話同江户時代嘅笑話。

除此之外，仲有同政府關係唔好。佢哋知自己冇能力殺鬼，但又忌憚我哋有武裝力量，就一路都想邊緣化我哋。咁都算，自從明治年間有咗議會，就日日畀人屌。反對派仲話上位一係收編一係取締我哋。搞到我哋仲時不時要去聽證會，解吓話。成日問我哋點保證殺鬼唔會誤傷市民，屌我撚知咩。講到好似有鬼係我哋錯咁。

不過最大問題都係錢。我哋申請咗好多次做合法社團，政府都係唔批。所以最後唯有註冊做公司，好似前兩年關東大地震，先間唔時拎到吓補貼裝修返啲樓。

依家上緊套劇場版，其實都係我哋宣傳科拍岀嘅，想大家認識多啲我哋，支持吓。

聽日又要返工，遲啲再講多啲。

5/10

0／10
明顯係無睇完漫畫嘅人作出來